有咩實際 同 持久嘅行動拖到7月中休會？

大會仲有幾次會要開， 有無方法可以拖到7月中？

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人